「連登已死」唔撚再洗討論啦！ 已經無咗個種 你有道理 就可以上熱門 咁仲點愈辯愈明？

//上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我依個post 推左1個鐘
都有接近900 like
但因為要推post 頁頁都只係推推推
咁討論啲咩啊？

唔好叫「連登討論區」
叫「連登推post區」「連登風向區」

之前一個post 推兩頁 就可以引發討論
有point嘅 就會多人討論 一齊傾先有行動 方向

依家？
頁頁都係推推推 都上唔到熱門一
咁點討論啊？
仲要頁頁都只係回覆 推推推
咁仲係做到討論效果？

無咗個種 你有道理 就可以上熱門
咁係非常危險！
只要有網軍 打手
同一時間集中推一個post
就可以制造風向
依個問題一定要解決！！！

/
Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！已經無咗你有道理 就可以上熱門

見到嘅巴打 入依個post 一齊傾 一齊俾意見
唔好寫推 都唔寫推
我哋要嘅係討論 同admin 一齊諗方法
守住連登 守住依場運動！

推自己

推！

Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！已經無咗你有道理 就可以上熱門

見到嘅巴打 入依個post 一齊傾 一齊俾意見
唔好寫推 都唔寫推
我哋要嘅係討論 同admin 一齊諗方法
守住連登 守住依場運動！

連仔出馬未

應該係有網軍做野
D LIKE數異常地多

見到呢張相真係好撚心痛
義士要頂住 香港人會救你的

幫你宣傳下

Thanks 巴打！

推

呢個係systems問題